［超短篇］自小學畢業之後我和她在夢境再次相遇（真實經歷）

我在小學二年級時認識她的！她清純，可愛。皮膚白嫩細膩，仿如軟綿綿的觸感，水潤的雙眼十分誘惑。她時常紮起「雙孖辮」，更顯她小孩的銳氣。

就是這樣，我，喜歡上她！

她叫念慈！由開學的第一天，第一眼就愛上了她。這可能就是所謂的一見鍾情吧！當時我還沒有半點考慮，就很直接同她表白！「我好鍾意妳」清爽地說出。然而，她並沒有拒絕，更沒有接受！我並沒有逃避過她，反而更加想得到她的關注！我時常在她身邊，她問我的問題，我都會解答，我又時常逗她開心。記得有一次我覺得很開心，真的很開心！

那年學校參觀科學館，去到某一個展覽廳，因為氣氛特別恐怖，很多同學都很害怕，當然包括她！她一害怕，想找人保護她的時後，她很自然找我做掩護，當時我也主動保護她。情況就像一對情侶去試膽大會，女方害怕，男方保護的樣子！她捉緊我的手，看到她因害怕而露出的可憐樣子，令我更加想呵護她，因為她，真的很可愛！

其實當時有很多同學都開始傳言說我們兩個會在一起，但可惜，「命運早注定分手～」。我們兩個社交並不只有對方，她也有和其他人交際，我也有和其他人交際。但當我知道她和其他男同學談起話來，我就有一種妒忌感。然而，很快我們之間再沒有更深的交流。

在小三、四、五年級我們之間很小溝通，就算是有都只不過是同學之間的平常交談。去到小六的時候，因上下午校合併的關係，聽聞她和上午校的男生互有好感，當時我表面上裝鎮定，但實際很不甘心。我很感激當時的朋友們，他們知道她和那個男生傳出關係時，便一直幫我傳達訊息出去，目的就是要讓那個上午校的男生知道，有我的存在！

雖然最後沒有和她在一起，但我很感激你們，幫了我這個大忙！我，很開心，也，心領了⋯⋯。

（以下為了讓故事有較好的順序會有些修改，但此為在前幾日發夢的意識）ps 唔好理事情九唔搭八！

有一天，在一間房裏面，我和她在相討那一間餐廳食飯的內容，然後我們一路討論，一邊行入電梯。在入了電梯的時候，我們兩個很自然地，像一般情侶手牽手。我們也有做了一些，像一般情侶間會做的調戲，場面十分甜蜜。
到出電梯的時候我看見了對面街類似酒樓的餐廳，發生火警。樓下有到場的消防車，看見樓上有消防員。那時我和她想要急著離開現場，當時我心想怕會有危險，所以想主動帶她離開。但是，她卻拖着我的手，主動地拉我向前走，我那時覺得她這行為動作，是有種不可告人的想法，才給她帶著我離開那個地方！
然而，她拉我去到一個大球場的地方，因為當時我看見有人開玩具的攤檔，我便和她說：「我想睇玩具～」。然而，她卻像媽媽對付孩子的任性，用溫柔甜蜜的語氣說：「唔俾睇啊～」。當她說完這句話的時候，我和她原本拖著的手，分開了！當我回過神的時後，她，已經消失在我的視線了。換來的，前方只在我現實生活的朋友在等我！很快地，我就從夢境醒來。

至於為什麼會發這個夢，我也不知道。可能是上天可憐我的一種安慰吧！

這幾天，我一直在社交平台上，透過朋友之間找著她的下落，但是卻沒有她出現的痕跡！我只能慨嘆自己在這幾十年的改變，生活有好，也有不好。但人大了，反而開始想珍惜以前的朋友，我夠膽說現在有很多人都找不到自己以前的好朋友、好兄弟和好閨蜜。所以現在大家所有的，請好好珍惜！

最後我想寫一封信給妳！
「現在的妳還好嗎？我們有十三年沒有見過面了，雖然有時在街上看見過像妳的人，但無奈地像有一股無形又強勁的力場。原本妳在我的生命中可以說得上是消息匿跡，但上天卻安排我們在夢中相見，妳那時可愛的樣子卻勾起我對妳，曾經幸福開心，但卻又難過的回憶！我很希望能夠再與妳相遇，不過！是想與妳在長大成人的現實生活中相遇！祝身體健康！周氏上 二零一九年 八月 十六日」

故事完整！希望各位睇完嘅巴絲留下你小小的正評，G持小弟劣作
以及輕輕一推
你地的支持，成就動力，既方便，又環保

輕輕一推

*故事完結

10